仲有咩平貨抵入？

手上有七萬到，買十手建行等年尾？

992

建行而家高位，內銀出完業績都係即插 等年尾博乜
等3個月不如入8手992博佢反彈仲好啦

2823

睇好上 A 上 4000 點

Fit hon teng

388mo duc lose

992 1137

486 2382 3669 2009
利申 認真

又有道理 7蚊差唔多係到頂 我博佢8蚊喳 我依家係沽晒d貨睇下入咩好野

好 多謝巴打 我就係等回落
止賺左沽大部貨等入其他